好奇一問,有冇西班牙學生起加泰羅尼亞既大學撕下有關加泰獨立既標語?

有冇西班牙人會鬧加泰羅尼亞係「加泰燦」?
有冇西班牙人會同加泰羅尼亞人講:「若不是西班牙人,你們加泰羅尼亞人早就玩完了」?

要逐家逐房上去佢地露台撕走加泰旗同yes banner

有冇西班牙人會搶加泰羅尼亞既奶粉?

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

會搶走球員(迪史蒂芬奴)

又loop

而家香港所收到壓逼咪一樣
不用分得那麼細

聽聞你地個邊10月公投
如果過半支持獨立就48小時內宣佈獨立

所以未要問下有冇囉